你地呀爺呀嫲有無英文名？

呀爺話想改個英文名，想係啲frd面情威下，想參考下你地呀爺呀嫲英文名係咩～

grandpa

william

Zero

Sky

grandma

咁有型

gundam

Yeah

你啊爺中文名叫咩啊？

你會唔會諗唔到名

PRESIDENT XI

驚比人起底
講後面兩個字：友邦

Kengde 坑爹

Aia

Aia 艾亞

Youporn

Uber

Yeye toure

侵侵

Pickle Rick